突發》韓國三星集團會長李健熙逝世 享壽78歲

BREAKING: Samsung Electronics said Chairman Lee Kun-hee died on Sunday, the company said

2020

真南韓總統

三星已死

台灣：李登輝
星加坡：李光耀
香港：李嘉誠
韓國：李健熙

一早已經中咗風

佢個仔神早掌權

係咪玩5P個阿伯？

78歲咁早死🤨

誠哥就算啦
背後扼殺幾多市民商品
真係靠尾個幾年派錢就可以洗白

死得好啦 咁撚冷血嘅人

算咩鳩
而家講緊各國好人代表?
而家講緊各國實際上手有大權既人啊

睇都未睇得明就咪撚亂咁回應啦傻鳩

呢條友害死好多人

其他三個都走左
就快到李嘉誠啦

唔係講緊好唔好人
係講緊級數

4個李 代表亞洲四小龍 4個梟雄

李嘉誠係PK 我唔反對
1.本來係英國打算扶植成親英勢力 (所以匯豐借錢比佢食和黃)
80年代 中英談判 好快就跳左槽 最經典係同鄧小平做果場馬騮戲
問佢幾多年不變
2.8964後 第一批重返中國發展
3.支持再出殯，支持國安法 一樣無少

誠哥仲有大權

支那：李克強？

講真誠哥都夠期啦，乜都玩過哂啦

係咪三叔發布會成日出嚟9up 嗰個？

4個有邊個真係好人

差唔多縮縮地水

仲以為依啲有錢佬 一定有辦法延年益壽

南韓君主

除左 百佳 仲有 恵康
除左 屈臣氏 仲有 萬寧
除左 長實 仲有 其他地產發展商
除左 和黃 仲有 其他網絡供應商

但系

間間茶餐廳部部電視機
除左長開播住既ＴＶＢ
就冇其他選擇

直正扼殺 商品 選擇 創意